54 次攻門15次中龍0入球 仲要畀人絕殺

足球始終是一種講求點數的遊戲，不論你的射門次數和控球比例如何壓倒對手，只要比分上落後也是輸，最近一場南美盃賽事中，就有球隊狂攻對手，錄得 54 次射門仍然未能攻破大門，最終更被對方絕殺。

昨日進行其中一場南美盃比賽，由玻利維亞球隊國民普托斯 ( Nacional Potosi ) 對委內瑞拉球隊蘇利亞 ( Zulia ) ，比賽中國民普托斯一直壓著對手狂攻，雙方控球率為 80 % 對 20 %，國民普托斯全場比賽錄得 54 次射門，平均 1.6 分鐘就有一次起腳射門，其中 15 次射正目標，相反蘇利亞只有 6 次射門和 2 次射正。

不過，即使狂攻對手，國民普托斯卻始終無法攻破對方的大門，更倒楣的是，他們於 92 分鐘補時階段被對手絕殺，最終以 0 比 1 飲恨。

不少網民都認為這場比賽的數據十分誇張，更有人質疑雙方是否早已合謀操縱比賽結果。

以c朗轉化率，起碼入5球

打fifa成日都係咁

現實版FIFA

邊有54次咁多 明明得36次